有冇巴打用過家姐 or 細妹條底打飛機？

你有冇先

有就唔會咁做

標準答案：樓主一定冇家姐or妹

樓主應該問有冇人拎老母條底底打飛機